ps4 招後防 pro club

招左閘 右閘 中堅各1
快樂足球 後防保證有挑戰性
球隊而家d4

星期一至五晚11:30開波
星期六日不定時
要求長on
一星期最好至少3-4日玩
彈出彈入 不了

歡迎試腳

Push

D4都要試腳

不了

中場防守唔夠
你搵多4個都一樣